# Informatik Q12
Dieses Repository enthält alle Dateien, die im Laufe der 12. Klasse Info entstehen.

Der Unterordner BlueJ ist ein BlueJ Projekt, das alle entstehenden Klassen nach Themen in Packages sortiert enthält.
